Luizalabs teste!!



Teste enviado via contato por Danillo.

Como não foi solicitado um modelo de layout em relação ao projeto, estou utilizando o layout que uso em meus projetos.

Para informações sobre como rodar este projeto e como tudo funciona em relação ao mesmo vide: api/docs/apresentação.md
